點解唔眾籌 去告哂咁多警察？

如題 點解唔提告 或者搞上國際法庭 定係有咩constraints ? 有冇法律人可以答下我

同意，仲有集體訴訟要政府賠錢俾吸哂催淚彈既示威者同平民，下刪1000字！

Push

見最近啲case都係告處長

推

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

比大家買裝仲好